[CUSCS]有無人讀緊? EOC OC TKO 討論區

係連登好似未見過有人開post，係咪無巴絲係到讀
已grad 都可以

日文,grad左

巴打grad 左之後仲有無讀上去?

無,讀完hd就算

巴打做緊野？

Tko留名

絲打咩科？
Eoc

中文

推
仲有無人

推

理下你啦
Eoc year2

仲有無